捷榮有員工初步確診 2名同事檢測亦陽性

餐飲服務供應商捷榮國際控股表示，上周五獲悉1名銷售部員工初步確診新型冠狀病毒，之後自行安排與該名員工有緊密接觸的34名員工，到私家醫院或診所進行病毒檢測，有2人結果初步呈陽性、14人呈陰性，其餘預計本月25日前收到初步檢測報告。

捷榮表示，相關員工未有接觸集團的生產線，生產過程亦沒有受到影響，而仍未收到檢測報告的員工，將會在家隔離。

集團會按衞生署建議，確保座位間有足夠的距離，每位員工上班時都亦需要量度體溫及進行消毒。 捷榮亦表示，獲悉有員工初步確診後，已即時聘請清潔公司，以最高規格消毒確診員工的工作樓層。

復工撚又贏

茶記D奶茶

沙士咖啡?